髮線越黎越高

而家一隻手掌咁高 都唔知係額頭生得高抑或髮線上移

你剃哂佢咪冇呢個問題

如果地中海真係會咁做
而家係向上發展但頂部無禿

做比達囉

m 字額應該好過地中海

一隻手掌唔係正常咩

有無真人show

由眉毛橫度

23歲 一隻手掌雖然仲好濃密同生得快 但甩頭髮都極多

呢幾年壓力大

你老豆有冇脫髮問題？

打橫定打直既手掌

一隻手掌係打直定打橫

打橫手掌

Ok...
我自己都一隻手掌... 唔好嚇我

下一隻手掌咁恐怖

無

咁係讀書壓力定工作壓力？同埋自己係咪有好大經濟壓力？

細細個已經係咁高但好彩無再變高
依家一定留陰 無計

髮線除咗觀感外，唔會影響身體健康

感情壓力